const conversation = [
    {
        question: "大家早上好，我们今天开始我们的挣钱课程了，大家准备好了吗？",
        answer: "准备好了老师"
    },
    {
        question: "在线的请扣6",
        answer: "6"
    },
    {
        question: "能听的清楚我说话和看的清楚投屏的请扣1",
        answer: "1"
    },
    {
        question: "我们回顾一下昨天我给大家分享的内容能记得住的请扣8",
        answer: "8"
    },
    {
        question: "今天有进新朋友的请扣2",
        answer: "2"
    },
    {
        question: "昨天挣到收入的朋友请发个消息",
        answer: "我也挣到了"
    },
    {
        question: "公司给到大家的支持力度大不大",
        answer: "已经非常大了"
    },
    {
        question: "公司的项目未来是非常有前景的大家说对吗",
        answer: "对的，公司项目的前景非常好"
    },
    {
        question: "大家想挣到月入10万+吗，想的话请扣",
        answer: "1"
    },
    {
        question: "老师分享的干货好不好",
        answer: "非常好，对我们很有用"
    },
    {
        question: "公司是不是一个伟大的公司呢？",
        answer: "公司很伟大，我们要跟着公司做大做强"
    },
    {
        question: "我们的团队是不是一个有温度的团队呢",
        answer: "是的，很有温度，也很有亲切感"
    },
    {
        question: "大家想把团队越做越大吗？",
        answer: "想"
    },
    {
        question: "这个收入大家满意吗",
        answer: "非常满意"
    },
    {
        question: "大家想不想每天利用一点点的时间学习就能挣到想要的收入呢？",
        answer: "很想"
    },
    {
        question: "大家想挣到月入10万+吗，想的话请扣1",
        answer: "1"
    }
];

module.exports = { conversation }